% -*- encoding:utf-8-unix -*-
\appendix
\addcontentsline{toc}{section}{参考文献}
\begin{thebibliography}{9} % 10以上なら99にする
 \bibitem{gpg4win}
         gpg4win.org，『Download』，\verb|http://gpg4win.org/download.html|，2015年10月26日閲覧．
 \bibitem{btcdev}
         bitcoin.org，『Developer Guide』，\verb|https://bitcoin.org/en/developer-guide|，2014年9月26日閲覧．
 \bibitem{btcepigraph}
         bitcoin.org，『ビットコイン-オープンソースのピアツーピア通貨』，\verb|https://bitcoin.org/ja/|，2015年8月20日閲覧．
 \bibitem{nickszabo-smartcontract}
                 SZABO, Nick (1997) 『Formalizing and securing relationships on public networks』， (First Monday 2巻29号， \verb|http://dx.doi.org/10.5210/fm.v2i9.548|)．
 \bibitem{p2pjpnic}
         一般社団法人日本ネットワークインフォメーションセンター，『P2Pとは』，
         \verb|https://www.nic.ad.jp/ja/basics/terms/p2p.html|，2015年11月24日閲覧．
 \bibitem{mtgoxpress}
         mtgox.com，『民事再生手続開始の申立てに関するお知らせ』，\verb|https://www.mtgox.com/img/pdf/20140228-announcement_jp.pdf|， 2016年1月6日閲覧．
 \bibitem{mtgox-account}
         Sankei Digital (2015)，『「会社運営、彼にはゲーム」　Mt.Goxのビットコイン消失、CEOが残高いじり放題』，
         \verb|http://www.itmedia.co.jp/news/articles/1508/19/news054.html|
         ，2015年12月9日閲覧．
 \bibitem{ethereum-token}
         Ethereum.org，『White Paper』，\verb|https://github.com/ethereum/wiki/wiki/White-Paper|， 2016年1月3日閲覧．
\end{thebibliography}

